我係共匪襲地球 仲有冇人認得我

我識個啲大師們仲係唔係到？

又話放棄攝影

又想影番

舊登多人嗎？

lihkg出左之後就冇上過

唔好扮野

冇

有無新作品睇睇

岩岩先開始pick up番 未有咩作品住

你早排柯爛屎定賴屎果d 呢？

想食？

想睇, 好狂野
對後世攝影好有影響

前排係舊登考古見過
久仰大名

石丸又換名?

走啦你 攝台三傻都唔識

見到袋sir咁不離不棄共匪
連登攝台有愛

鳩up咁耐屎塔相都無張

serious?

點證明你係真共匪？

共匪喺舊登唔係過街火奇咩?

你老母做證 尋晚先屌完佢